\chapter{Einleitung}

\section{Aufgabenstellung}

Innerhalb des Master-Studienganges Verteilte Systeme soll im Modul "Business Process Management" anhand eines realistisches Prozesses die grafische Spezifikationssprache BPMN (Business Process Model and Notation) angewandt werden.

Unsere Gruppe hat sich dabei für den Pizzabestellungs-Prozess über ein Webportal entschieden. 

\section{Aufbau}

